Este es el primer documento del repositorio.

Es un __readme__ creando directamente desde Gitlab

Completo este documento con alguna linea

Un nuevo cambio

Seguimos esditando el archivo. Esta vez en windows y vscode

No olvidar configurar el username y email

### Comprobacion de credenciales 

### Usar credential.helper
Para no tener que introducirlas siempre

```
$ git config --global credential.helper wincred
```

### Comprobacion 

Este nuevo stage+commit+push no deberia pedir credenciales